天氣漸涼，又係時候同熱水爐競賽

煲水20分鐘，沖得5分鐘，最後兩分鐘仲要唔係熱

我是一個西伯利亞人